\section{Mon parcours}

\begin{frame}
  \frametitle{Mon parcours scolaire}

  \begin{description}
  \item[2011] Bac S SVT au lycée Bernard Palissy, à Gien
  \item[2011-2013] IUT Informatique, à Orléans
  \item[2013-2014] Licence Informatique, à Orléans
  \item[2014-2016] Master Informatique INIS WIN, branche recherche, à Orléans
  \end{description}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Mon parcours professionel}

  \begin{description}
  \item[2013] Stage de 3 mois chez \textbf{Aria} (écoparc de
    Neung-sur-Beuvron)
  \item[2014] Stage de 4 mois à l'IUT d'Orléans
  \item[2016] Stage au LIFO
  \item[Depuis 2014] Tuteur pédagogique à l'IUT Informatique D'Orléans
  \end{description}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "presentation"
%%% End:
